# Auxilio v1.0a #
=======

Software destinado a farmácias para controle de estoque.

## Instalação ##

* Clonar repositório

```
git clone git@bitbucket.org:fishweb/auxilio.git

```

* Baixar dependências do Composer

```
composer install

```

* Configurar parâmetros do Symfony em **parameter.yml**

```
#!yml

parameters:
    database_host: 127.0.0.1
    database_port: null
    database_name: bd_auxilio
    database_user: root
    database_password: adm456
```

* Importar o arquivo do banco de dados no MySQL: **app/config/bd_auxilio.sql**

## Executar a aplicação ##

Para executar a aplicação basta navegar com o terminal até a pasta onde foi clonado o projeto e executar o seguinte comando:

```
php bin/console server:run

```